到底雞活呢條友點解俾人捉完黃腳雞仲有大波妹食

屌你老母

G

食女有幾難

你睇連登

人地週薪15m 你呢

佢人工仲未高過普巴wor

有錢有名賓州長，完

包皮拉師父都無
佢咩